逃離急症室武漢夫婦個女因無病徵當日**自行出院** 然後琴日發燒隔離

24號支那01：衞生防護中心傍晚透露，新增兩宗初步確診個案，其中一名是威院62歲女病人，其化驗結果對新型冠狀病毒呈初步陽性。據了解，其63歲丈夫同樣確診，兩人肺部影像「無花」。消息指兩人是內地人，從武漢來港，此行是探望居住在馬鞍山銀湖天峰的女兒，兩人被轉送瑪嘉烈隔離治療。據知其女兒昨晚無病徵，可自行出院

一小時前蘋果：片段中沒有拍下及後情況，醫院職員最終報警求助，最終夫婦二人逃走失敗，由警員押送下返回醫院。兩人最終於當晚確診武漢肺炎，其女兒為夫婦的密切接觸者，昨日亦因發燒而入院隔離。

整理
23號晚夫婦入院確診，個女離院
25號個女發燒入院

公佈個女去左邊接觸過咩人未

屌 唔係十四日觀察既咩

屌係咪on9

無病徵就走得

政府唔係扮膠是真心膠

On9 潛服期都唔隔離

銀湖：天峰

港人自救

冇見有
可能個女仲未確診

樂觀d諗：咁岩發燒姐

家人全部要強制隔離

依家先講封關太遲啦

點解屯門正壓個幾個要隔離
呢邊個女唔洗隔離可以自行出院？

有冇medic人講下

支那人有特權。佢要出院就出院。

屌

決定唔撚再出門口
咁樣放任親密接觸者周街走
真係出去送死

屌你老母香港政府

仆街

唔知係冇事定未有事

講個笑話俾大家聽
香港最高級別防疫措施

仲有垃圾世衛

笑到gapgap聲

37.5度. 沒事兒